突發！tg channel比對家滲透無人講！

你兩個含家產對唔對得住太子站既手足啊

得萬幾個

Tg都淪陷左